# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2021, Ameba IoT
# This file is distributed under the same license as the AmebaDocs package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AmebaDocs EPUB3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-21 02:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:3
msgid "Release History"
msgstr "版本記錄"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:5
msgid "**Version 1.0.2 release - 2021/10/14**"
msgstr "**版本 1.0.2 release - 2021/10/14**"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:7
#: History.rst:26 History.rst:42 History.rst:55
msgid "Feature:"
msgstr "特徵"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:9
msgid "Add MacOS toolchain to support building on MacOS"
msgstr "添加 MacOS 工具鏈以支援在 MacOS 上構建"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:10
msgid "Pre-test passed for RTL8722DM MINI"
msgstr "RTL8722DM MINI 的預測試通過"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:12
msgid "API Updates:"
msgstr "API 更新"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:14
msgid "Update PWM module with new API"
msgstr "使用新的 API 更新 PWM 模組"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:15
msgid "Re-structure SDFS module and remove warning when no SD card"
msgstr "重新構建 SDFS 模組，並在沒有 SD 卡時刪除警告"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:17
msgid "Misc"
msgstr "其他"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:19
msgid "Update WLAN and other libraries"
msgstr "更新無線局域網和其他庫"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:20
msgid "Update readme documentation"
msgstr "更新 readme 文檔"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:24
msgid "**Version 1.0.1 release - 2021/06/07**"
msgstr "**版本 1.0.1 release - 2021/06/07**"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:28
msgid "Added MacOS Support for firmware uploading (not compilation)"
msgstr "添加了對固件上傳（非編譯）的 MacOS 支援"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:29
msgid "Fixed PWM API issue with loop"
msgstr "修復了迴圈的 PWM API 問題"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:30
msgid ""
"Implemented SDFS (SD FileSystem) module [Currently only support "
"RTL8722DM_MINI]"
msgstr ""
"已實現 SDFS（SD 檔案系統）模組 [目前僅支援 RTL8722DM_MINI] "

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:31
msgid "Update welcome message and help message"
msgstr "更新歡迎消息和説明消息"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:32
msgid "Update Ameba SDK and libraries"
msgstr "更新 Ameba SDK 和 庫"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:33
msgid "Fixed network and WLAN security issues"
msgstr "固定網路和 WLAN 安全問題"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:34
msgid "Fix bugs related to WiFi"
msgstr "修復與WiFi相關的錯誤"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:35
msgid "Update Readme"
msgstr "更新 readme 文檔"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:36
msgid "Provide examples for new module"
msgstr "修復與WiFi相關的錯誤"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:40
msgid "**Version 1.0.0 release - 2020/11/11**"
msgstr "**版本 1.0.0 release - 2020/11/11**"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:44
msgid "OS Support Windows and Linux"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:45
msgid "WiFi"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:46
msgid "Socket"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:47
msgid "ADC"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:48
msgid "builtin help"
msgstr "內置説明"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:49
msgid "Example and online API"
msgstr "修復與WiFi相關的錯誤"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:53
msgid "**Version 0.0.1 alpha release - 2020/09/29**"
msgstr "**版本 0.0.1 alpha release - 2020/09/29**"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:57
msgid "Ported basic MicroPython functions"
msgstr "基本功能移植"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:58
msgid "Implemented REPL and basic terminal functions"
msgstr "實現 REPL 和基本終端功能"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:59
msgid "Added Pin Mapping for RTL8722"
msgstr "為 RTL8722 添加了引腳映射"

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:60
msgid "Added peripheral helper modules:"
msgstr "添加了外設幫助程式模組："

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:62
msgid "GPIO"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:63
msgid "RTC"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:64
msgid "Time and Delay"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:65
msgid "PWM"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:66
msgid "Timer"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:67
msgid "UART"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:68
msgid "I2C"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_micropython/source/download/Release History.rst:69
msgid "SPI"
msgstr ""

